香港地有閪就可以串77～你有冇帶出街呀？

有個女仔friend 唔靚嘅
溝仔成日問我意見
咁大家朋友咪分享分析下囉
條八婆⋯老實講堅唔得
所以好多時都食唔到腸/比人當女兵
咁做朋友都係講兩句安慰下佢

尋日lunch 出來一齊食飯
想問佢一D 工作上嘅野啦
佢一面串嘴格咁，暗串我撈唔掂

之後佢自爆話自己上網識左個有錢佬
個有錢佬話有錢可以包起佢唔洗做喎！
話見埋家長OK 就隨時結婚

個刻我終於明白點解個好朋友會變左另一個人
由一個謙虛敦厚的肥婆變成一個串嘴離地嘅肥閪

心諗...人地真係同你一齊同見家長先講野啦
未坐正就咁撚串
睇你幾時仆街

閪你有冇呀？

今日有冇帶個閪出街呀？

肥婆就咪擺上黎講啦

重點係：
肥婆都可能搵到有錢埋單
佢塊閪真係有機會變無限增值八達通
而呢個肥婆因為咁串過馬撚

呢啲人唔係朋友嚟
最撚乞我憎就係有咗錢就變嘅人

正確黎講：
佢只係有機會變有錢已經變左質

人地可以呃蝦條就唔拋棄佢囉
不過佢太串唔想提佢